[緊急]大家聽一聽我講！

唔好再話邊個係鬼
專心做自己嘅事
唔好再好似5年前咁

發夢見到政府部門宜家特登玩拖字訣
加派人手做三毛上連登散播呢啲言論
引導大家捉鬼
就係想分化你哋

記住槍口一致
要徹消惡法
放哂以前嘅義士
追究黑警法律責任

不要重複錯誤！

希望我全家唔會比人追究

相信前線手足 佢地會處理好 團結提高警覺
勿割蓆 敵暗我明

致70後

我成個家族都係政府工
我父母係中高層
有啲親戚以前係高層
97已經移民加拿大英國
同上一代嗰班好熟

所以我收到嘅風絕對係千真萬確
千祈唔好中計唔好再攻擊自己人

pish
世界冇咁多鬼㗎 義士們可能只係冇諗得太詳盡 唔好再捉喇

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

發夢喺金鐘既人可以去禮賓府

幫推

推

推上去

將d分化post壓落去

推啊屌你老母唔好重複犯錯得唔得呀大家爭取到而家

Push

剛離開一個和理非捉鬼群組

講多樣

發夢見致有好多政府中層以上都好不滿
不過你叫佢直接放棄6位月入岀嚟屌又冇乜可能
但喺夢中佢哋都有私下上街遊行
你叫佢哋集體擺工？
佢哋又未去到有咁大部分人同聲同氣
你知佢哋幾多鬼同賣港廢老

所以記住保持士氣
唔好分化！
去到某一個位呢班潛在反政府人士都會正式岀嚟

同埋唔好再搞9班藝人啦
你以為佢哋啲社交媒體係佢哋玩嘅咩
全部係條team搞㗎

要搞搞啲擺明奶共嘅咪算
唔岀聲嗰啲有成班team要養
人在江湖 身不由己

槍口一致對政府！

全部人都係手足 香港加油

絲打 愛你！
加油！！！

推
大家認清目標，唔係來玩捉鬼啊
衰過咁多次，要學精啲！

唔會話捉鬼，但而家呢個形勢好緊張，好易失去晒遊離派支持，好似琴日燒垃圾桶咁，我都只會認為佢係睇見咁多人上街都可以毫無進展而表達意見，仲有凌晨都唔係好時機，第一少人，第二冇記者，只係希望大家諗清楚先做，有啲野做左出黎係會有害無利，祝大家武運昌隆

推，團結一心

有唔同方法唔緊要
可以各有各做互不相干
最緊要唔好互相攻擊對方同埋割

鄭松泰︰唔好批評，有d野大家知就得

幫推！

係人又點係鬼又點
俾你捉到又點？？
大家目標係要政府撤回
認清目標
用你認為ok嘅方法去表達就好

除左玩火同破壞 其他大家各自盡做啦
每個人都係手足 大家坐埋同一條船
唔好再捉鬼 只要人地做既事冇違反道德/良心
點解要去阻止？而唔係諗下人地點解要咁做？

提倡建立「五毛/打手」評分系統

拖佢老母

推！中共最叻分化

兄弟行山 各自上路，大家求同存異先能夠對抗呢個土共政權，200萬人正正就係包含左不同光譜既泛民，怎能要求200萬人既政治理念完全一樣

唔怪得尋晚半夜開始咁多分化撚浦曬出黎
重要用返5年前個招，大台，督灰
進步下啦松泰！

呢個世界當然唔會咁啱得咁橋啦係咪

發夢以前有個國王
由細到大都好叻
所以一直好自負

咁佢咪一開始好強硬囉
以為自己真係東方不敗
宜家搞到一發不可收拾啦
唯有聽下條PR TEAM講出嚟認死狗
等啲蟻民停一停之際
即刻派班三毛軍搞下分化

你諗下得七百萬人嘅地方可以谷到二百萬人出嚟
有乜可能化解到
一係成個政權倒台
一係要你班人慢慢分化
最後個個心淡退出

所以！！
一定要記得目標係咩！！！！！
徹消惡法
放哂以前嘅義士
追究黑警法律責任

見到三毛唔駛同佢係咁對話，你只會間接幫佢地推po

各位要保持理智，諗清楚！

大家加油！

法國黃背心運動的 8 堂課 - *CUP

和而不同

手足唔滿意 係因為政府失民心

今日衝左 同暴政有何分別

其實好撚啱

而家已經清咗，麻煩大家專心去罷課罷工， 我哋仲有機會

請勿割蓆

push

Pish

新戰場係網絡！
大家唔好輕敵！

唔洗文革
睇雨革都得，我地有自己嘅經歷

必推

勿再犯錯

全方位各有各做啦
（一陣再沽爆香港個閪市）

長期置頂，推

幫手推

up

[永久置頂]龍和道義士親自解釋16號防線真相